突然之間喊 有冇人知咩事？

係巴士上面聽聽下歌

望緊風景

突然之間啲負面情緒上曬頭

之後就控制唔到 開始想喊

精神病

depression

唔係呀話

我仲後生 應該唔會有嘅

我都有時會係咁， 不過我係知道乜嘢事喊嘅！

係咪望到塊鏡見到自己個樣

喊得仲勁

但我唔知咩事

無端端覺得好無力

屌你老母陳雲

哩一年尾真係好攰

早兩日收工，在車上想恰一陣，是但開咗首歌嚟聽，loop到插十幾年前的歌，突然間好多畫面，就喊左出來

持續咗幾耐先？

10分鐘左右

呢點真 上年到而家失去左太多野

好想乜都唔理 但係又做唔到

其實想問係咪成日都係咁
如果持續超過兩星期，而且做乜都冇動力，就可能係抑鬱

人生太苦了，我明白的

師兄正解，抑鬱係要用藥物幫助，唔係靠意志力頂得住嘅，樓主去睇睇醫生，D 錢唔慳得

五月到依家已經第三次啦

有次係收工送車尾
另一次係在地鐵站轉車

如果多次咁，一定要搵醫生，唔好信話靠自己，只會愈黎愈嚴重

明....
見返好多十幾年前的事

唔知算唔算成日
一時時 最勁試過成日

有動力嘅 動力就係我老母囉

我的動力.... 係個女，但一想到日後學校教D乜又來料

有時都慣咗
最驚係試過明明成班friend玩緊
之後就突然黎料

我以前有同人講過
佢地都係覺得呢啲小事 唔洗睇醫生 嘥錢

在公司有時做做下野覺得頭好痛好實，要搵間無人的房靜5-10分鐘

辛苦你
唯有師兄你灌輸返正確嘅觀念俾個女

樓豬情況少少誇張喎，玩緊既時候有咩touch到你個心？我只要唔停落嚟個人就冇事

究竟咩係正確...
我唔敢教... 但我又希望佢自己領略到

我唔想因為我自己的想法搞到佢又盲從
但我又希望佢大個之後有相同理念

我唔知可以點
我又流緊眼淚啦，屌

在手上餵緊奶

佢地都係覺得呢啲小事 <--

because they are not you, they don't freaking understand and will never understand

一啲小事可能都可以
我要食支煙先可以控制住

戒煙 真心
除左好似型 身心都無好處

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

辛苦你
我覺得仔女大個咗會點
父母都控制唔到
總之開開心心就得

我會架啦 多謝你

有無睇過醫生

其實好在前排個人睇開咗 算係輕鬆咗 先冇抑鬱呢個念頭本身有諗過需唔需要睇醫生
但最近唔知搞乜 呢兩日又多野煩返咁

如果樓豬覺得有需要真係要搵一搵醫生
抑鬱係病 有病冇人想 有病真係要睇醫生
利申：身邊都識唔少人有情緒病

之前有冇試過一黎時間好hyper呀
好鍾意講野 諗野跳黎跳去咁樣

呢個應該係躁鬱（如果樓主兩種情況都有）

抑鬱

唔關年齡先 識唔小人就算年紀輕都會有 尤其是女仔
有可能係抑鬱症
如果你接受到自己有可能會有呢個病嘅話建議你去咗睇醫生先
因為會越拖越麻煩

成日
試過突然凌晨自己一個
即興飛的入梅窩沙灘

分析下個負面情緒有乜成份先

如果你相信超我 概念

應該係你第二個靈體影響緊你

認真呢

咁岩喊完見到呢個post 壓力太多成日都會無啦啦喊 不過唔識解決

錢 未來 社會 女朋友 老母

depression ，唔洗原因既，睇醫生啦認真

一齊加油

我明

你不是一個窿
You’re not a 窿

錢 唔夠
未來 睇唔到
社會 無未來
女朋友 無得換
老母 雙親自己搞得掂

我都會玩玩下 突然有一下好失落 又無乜原因

我都係咁

申請白卡， 下次搭車免費

廢紙唔易拎

廢人紙

岩

但我係單親家庭 所以你明嘅

又唔想俾人知

試過
仲要屋企人係隔黎
要係咁抹眼淚唔俾人發現

會...特別係諗起聽日要返工，都會唔開心

我都唔想返工

明你 忍住忍住好辛苦

我都係
可能讀書壓力太大
又見d相 掛住過世既親人
夜晚自己一個就成日頹鳩

情緒呢樣野太多變化啦，就算專業既醫生都好難憑兩言三語知道你有冇抑鬱或其他問題。
真心支持樓主有需要就去睇醫生

見到自己個樣柒到喊？

係咪呢個城市所有人都有一定程度嘅抑鬱

做下初步檢查先啦，乖

朋友唔肯睇醫生
話咩聽講睇psychiatrist會留底
所以都係食5-htp算
試吓會唔會開心咗

樓主都係揾人幫吓手好

公家會呀
但私家唔會
睇咗一次私家先囉

如果真係確診
第時填表買保險問你有無精神病史
你點答

對唔住樓主 唔應該嚇你

理論上要答真嘢
但實際醫生一定要保密

買咗先睇囉
一係

我上年年尾就係咁嘅情況 一模一樣搭緊巴士無啦啦喊咗出嚟 最後頂唔順去咗睇醫生 建議巴打可以去睇咗醫生先 你真係好depressed而又有需要嘅話有藥物幫到你

想喊咪喊 點解要覺得自己有問題

自從轉咗份hea工
嫁咗 搬咗
輕鬆咗
笑都多咗
得閒仲覺得自己好幸福

樓主 轉工啦

我一日有18小時都係咁

因為想喊

失戀一定會

最近就失業,, 覺得自己係0
揾揾下工會喊
喊一陣又繼續揾
持續幾日

唔好笑我on9
可能係磁場問題, 過幾日你會無事

邊個話後生就一定冇事

係咪受咗啲咩刺激

唉 , 有時見到咁多新聞我都想喊
無力感好重
你會唔會壓力太大？

手足 喊到記得喊到黎
有啲人連喊嘅能力都冇

自己當時諗緊d咩自己都唔知，上黎問人有咩用？

呢半年都係咁 搭搭下車個人一靜落嚟就好難過 眼濕濕 可能係唔開心嘅事積埋積埋

輕度抑鬱
可以試下轉換下心情 例如搵套有趣嘅劇笑下
或者可以聽下歌靜下

自從得了精神病，整個人都精神多了

I KNOW THAT FEEL

我呢排都係咁 經常喺屋企自己一個喺房 無啦啦就想喊
諗起分咗手嘅女朋友 過身嘅阿媽 身邊冇朋友可以傾訴 成日諗野好負面 覺得身邊人唔鍾意自己

我都係食5-htp
我食咗一年多啲 夜晚好瞓咗但情緒無咩好轉

【本報訊】港人快樂指數下跌，要活得開心少煩惱，不一定要移民去瓦努阿圖，上班族、OL「識食」，選對食物亦有助抵抗沉重的工作壓力。營養師建議10大開心食物，包括香蕉、三文魚、多穀麵包、合桃、硬豆腐等，對大腦有益之餘，也有助心情變好，踢走負面情緒，比瘋狂進食或狂吃甜品來減壓健康。
記者：梁麗兒

基督教聯合那打素社康服務註冊營養師羅曼詩表示，當大腦能量不足，便容易感到疲累及難以集中精神，進而引致情緒低落。她指，臨床上不乏因工作壓力大、心情差，透過飲食發洩的求助個案，例如有男士午餐要吃兩碟飯才感到滿足，另有中年女子因經常要返大陸公幹壓力太大，隨身攜帶朱古力，每當不開心時便吃，幾乎每天都吃朱古力，但因朱古力的飽和脂肪高，加上她愛吃肥膩食物，終因膽固醇超標及肥胖要求助。
甜品 朱古力 令情緒反覆

羅指，甜品及朱古力等多由精製糖製造，可於短時間內消化，進食後會令血糖急升，雖然可為腦部提供能量，增加血清素分泌，令人情緒提升，但愉快心情只屬暫時，難以長時間維持，因為血糖突然急升，會令胰島素即時「開工」，以降低血糖，令血糖在短時間內大起大跌，反令情緒變得不穩定，加上甜品營養價值低，並非改善情緒的好幫手。
要食得開心應從均衡飲食開始，羅建議3大種類的食物可穩定情緒，其中高纖維碳水化合物，可以為腦部供應糖份，提供能量及增加血清素分泌，因其消化情況未如精製糖食品般快，所以血糖的升降幅度不大，令提升情緒的效果較持續，常見如多穀麵包、紅米、糙米、番薯、香蕉及麥皮等。
蛋白質食物含色胺酸（其中一種胺基酸），有助製造神經傳導物質，讓腦細胞之間溝通更佳，對大腦管理情緒起重要作用。羅指，奶類製品、豆腐、黃豆、低脂芝士、魚類、雞肉及豬肉，均含豐富蛋白質。另外，進食蘊含奧米加三脂肪酸的食物如三文魚、吞拿魚、銀鱈魚、合桃等，都有助提高血清素水平，幫助穩定情緒及減壓。
除上述3大類食物外，鈣及鎂等礦物質同樣重要，其中鈣對神經系統特別有益，可以放鬆過度緊張及繃緊的肌肉，工作壓力沉重人士，應要多吃含鈣食物，例如硬豆腐、深綠色蔬菜等；鎂含量豐富的食物如香蕉、奇異果、果仁等。深綠色蔬菜如西蘭花、菠菜等均是減壓食物，可紓緩肌肉緊張。
維他命A、C及E有抗氧化功能，及中和因壓力產生的自由基，有減壓及抗壓功效，羅建議多吃紅燈籠椒、番茄等食物。至於維他命B1及B6分別有助代謝糖份及蛋白質，可改善情緒。

生得樣柒唔洗喊既 ching